臥底無表露警員身份用棍打人，點先告到佢

當佢休班警